有無人覺得堵路呢個term有啲怪?

一直都覺得好唔順口,但又講唔出怪係邊

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

支那term

香港叫阻路，文雅d就阻塞交通